{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/6397/GM0021122451089/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Skater Denim Pants - Blue"
    },
    "text": "6397の女性用Skater Denim Pantsは6397のメーカーブランドです。 この製品は商品番号SS22 / QW2Z21YS4Pに区分されます。 こちらは6397の定番Skaterのクラシックな90''sブルーウォッシュバージョンです。 軽い素材感とライトなウォッシュで清涼感を与えるアイテムで、ルーズなストレートフィットが特徴です。 こちらの商品は骨盤にかけるようにスタイリングしてカジュアルなムードを演出できるエッセンシャルデニムです。 表地は綿100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 洗濯時、次のような注意事項を守らなければなりません。 第一に、この製品は色移りする可能性があるので単独洗濯する必要があります。 第二に、漂白剤や長い間水に浸からないように注意する必要があります。 第三に、水に濡れたり汗をたくさんかいた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをしなければなりません。 第五に、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何のメーカーブランドですか？",
            "answer": "6397のメーカーブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22/QW2Z21YS4Pです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "軽い素材感とライトなウォッシュで清涼感を与え、ルーズなストレートフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品のスタイリングのポイントはどこですか？",
            "answer": "骨盤にかけるようにスタイリングしてカジュアルなムードを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "単独洗濯する必要があり、漂白剤や長時間の水浸しは避けるべきです。また、水や汗に濡れた場合は速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような風合いですか？",
            "answer": "クラシックな90'sブルーウォッシュバージョンで、軽い素材感とライトなウォッシュが清涼感を与えます。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は毛皮や毛が付着している場合どうすればいいですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングをする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 361
    }
}